今天起各有日後 如花火攜不走 無需要定擁有🚬

讓我拭去眼淚背著你走 別回首
復原後不要再度跟你做朋友
我怕我念舊

me

yeahhhhhhhh

好憎扁桃腺發炎

有無同路人

❤️

10c

想4

陳柏宇
我偶像

天狼星快

12.5s頂實

屌你奶 又爆

14射vs 5射

學乜野讓人

天狼星

11c

同路

買左5/5.5s了
等你下場

1:1

哇屌 天狼星世界波追和

好勁既抽射

食住上,做一顆真正的星吧

請速度cup

13.5s no next goal

食住個勢上

goallllll cup 9佢

天狼星入多球

天狼求輸半ONLY

比我中啦牛佬

天狼之星
請來多球天狼球

11.5爆

butliu

10.5先啱

天狼星cup呀

Cup la,諗住和波完場？

天狼星上呀

bb😘

沖涼，沖完出來要見到cup

又想典呀=.=

半場控球52%都比人屌打，天狼星

想攬住你錫😭😭😭

下半場有返上盤水準喎

停啦好嗎

謝b可以幫我屌多一隻角？

2神場馬模角係咪又輸

天狼星快cup!

咁就入多球啦

但上半場佢係受讓1/1.5水準先弊呢

天狼星入多球喇屌你老母

馬模刷多2c
天狼星俾多一球

點解我唔早d睇到

Ok ar me 12.5

像樣

角球都撈埋

馬毛刷c
天狼星入多球

M巴同哂路

M巴破左戒？

仲有9分鐘，cup撚左佢啦

5.5s 12.5s 13.5s

Cup cup cup

試下刷多兩角

大佬m今晚有無咩睇法？

12c？

天狼星快入啦
我想食杯麵呀🔥🔥🔥

yes

頂實

過埋依場先

收到
第一口扯住扯住

天狼星5打4反擊妹下妹下咁

刷多角 13角完

支持

不了

不了你個不了

好

即係和波完場

斬個波入去搏後衛頂出界 gogogo

馬上反cup

天狼goallllll

cuppeddddds

天狼2:1

好波

Goal

好球好球

goalllll天狼星！！！！！！！！

12

煉獄屌波室

1-2

補時最後一分鐘進球

大波gel

劇本出現了

好球呀天狼星

漂亮

神奇，頂級，超卓

老師又中！

訓先,各位手足加油
羊多d

反 cup都冇人派

起機成功

錫晒你😭咁落力😭😭😭

為賭仔送上了一球天狼之球！

天狼星收錢屌你老味！

Goallllllllllllllll

早抖巴打

小妹馬模3.5 x 天狼星盤大大力cashed

天狼星終於似樣
頂住21

係咪有人串我？

13c未？

Goallllll 說好一齊反底的

3.5x天狼星讓和美滋滋

Hi 🚬

天狼

屌我啦屌我啦 高水呀

再為大家帶黎好盤

多謝妮神

唔好小氣我話你事後ok?睇唔清楚+變身話你事前已經即刻say sorry

買撚左角細 無買天狼 屌

THX 樓g

度12點

馬模4.5x天狼星盤

你好撚多水架？

唔反伊住了

屌你老母果件唔關我事，第個講，割蓆先

仲狼...

完場未

1.85即w

天狼星X 12.5S

ky mom 5.5s 12.5s gel

利尼我要左

4.5肥死了

跟你搵食je

頂撚到心臟病

詠巴對我想起機？

Thanks Ky mama 5/5.5s 5.5/6s 12.5s 13.5s

瑞典特色漢堡

起g起g

12.5s goalllll

大大力gel

恭喜 恭喜 恭喜你

二場客好冇

上番500

等m巴料

無人吹捧我 我也是醉了

無意見～

艾夫斯堡

2.97x2.13

記得你有屌天狼的

Lillestrom

30->70 起g了

艾堡gogogo

好熱阿屌 剪撚左短頭髮都咁熱

大佬我第一口出發

學我剷青

無走地果場冰封！！！

勁

剃光頭

多謝伊妹

跟大蛇

唔敢

Gun

吹捧伊妹

訓得 艾同我比力

靚女先敢做

又同路

盧 VS 全世界

少林足球

訓教，仲有五個鐘訓
早抖（大佬見字的話）

希望無連累你

Gun lo

今日係奇蹟既一日

突破5000終於

一齊繼續贏

我

我了

聽朝睇結果

求ky帶領

我盧

走地冰角
無走地冰goal plz

買左主盤 艾夫

唔買有走地果場？？

唔知 我鳩買因爲

我咩我

跟大蛇搵銀啦

天k手足

1c 冰！！

為左買gundam versus 先賭返=.="

welcome

角大定細?

樓主

將男今日又一皮

我個心好痛

屌你老母。柒夠未啊

無人想知 柒頭有幾慘

我好掛住人可以點啊

搵

放手啦 施主

你執著咩姐

人地都唔想見你 搵你 同你講野

你咁樣叫自作多情 叫柒啊。柒頭

你唔會諗住有日複合咩

咩事了

會啊 但都唔會同你條無料窮撚一齊啦

你比到咩人野人 無啊 係無啊

照下鏡啦 小朋友

樓雞買乜

我可唔可以喊啊

向前看啦

古力永遠支持手足

唔準啊 你有咩好值得你流淚

你仲想一世咁樣 柒柒貢咩

振作啦 廢柴。

做你做到既事。廢都唔廢出面啦 白痴仔

多謝完

個個都問我係咪受左刺激剪短頭髮
可唔可以唔好再當係受左打激先剪短頭髮

法國今日一屌球就有

咁你受左咩刺激唔留長頭髮

you win

因為好熱 同埋想剪冬菇頭好耐

圖呢

改變形象係好事

換個新感覺 剪走過去

剪完比人話好得意

利尼入球定下驚先啦

我長頭髮...

冬菇頭好似同短頭髮係兩回事

hi唔到肩剪到

利尼入未

準備

對家

，利尼上半1:0

all in利fg

利物浦

1:0

GOAL

Me

Pie me

cashed

小妹goall

派我

Goalllllllll

妮神

樓豬

1.29w

呢度咁多大蛇唔洗自己度完球又輸既感覺實在太好啦屌奶星

跟

支持kaki 買招財貓再賭返波。

😒

山度士 開平手盤 傻撚左？

直屌和啦

瑞超半大我抽一請屌譚

冰C牙

面子

叫破喉嚨都無用架啦

不了

我想跟樓主開大餐

仲未改到名

屌你牙咩2C

Kaki

I love you

誓死跟隨

西面出水 收到

中出你女朋友

6呀!!!!!!!!!!!!!1

sorry不了 大力入左2.5s

kaki跟我的😒 你跟kaki=跟我

....求放過

嘻

7呀

🚬

隨便 無買

8C 牙你老母

10.5s 11.5s 針

想入14.5s

唔賭角啦唔賭角啦

12.5 大 2.6

艾堡上力未🚬

利尼2:0

Wtf 4連c?!..

連c入埋

為何要傷害毒撚

14.5s

咁早20...

2:0

咁誇張 波我好弱😂

你頭先做乜咁sad 岩岩先追完po

冰佢老啦 咁就頭寒 無能用呀你

冇14.5

戴住headphone 訓係床聽到就喊

咩位入細好

有電叉翻生

我改到喇 但唔捨得乖巧 冇改

屌我講緊自己盤果場
點知你地果場都2:0緊

都係感情事

叫完春就算啦

你果場咪我果場

想大家迷我

利尼妮妮

我好想唔蛀牙 但仲蛀緊

好燈牙我

屈G

頂到完場

乖巧 +emojisssssssssssssss

咁咪變到好似你咁

整棵樹😂？

我先係 5駛爭住認 5光榮

講下咩事？
但我沖涼先 沖完同你傾

岩呀😭

米笑啦😭

半8全10是常有的事？

係

gun

半8全8又食屎

起g系列
Mamo half big
利即3.5/4s

g chi

三舊屎平手好想搏

出左去玩 成日無買波
miss左好多會中既

津白我覺得是最屈的

要MON 實買對家.......

15/16 超勁

買對家咪得

Email左你

X_pac?

20.5

艾夫斯堡入未

求你入

快了

立刻

幫你手

好啦唔笑你 整🌲陪你7好冇

合體減肥日記今日218lbs

好 我又賭波先

請先給我餅乾

艾夫斯堡 加油

你好意思跟我要餅乾(o^^o)

快d入呀！！！

艾夫斯堡 快d入呀

廠b

點解

Lo

艾夫斯堡 _ _ _ _

😂

咸屎goal。。。

原來西面都唔野少

追和反cup please

屌你老母！

你做得到？

但你遲啲會改 咁咪得我一個7

奶撚左野

你肥！

咩2c

咁我新名留返棵樹嚮度

898 最好長眠

說不要會變肥

艾夫秒追和

1-1又點...買左fg...

你背左😂

艾夫斯堡 入佢老母

咁黑心仆街啦

入佢老味

夠彊一齊仆囉

艾夫斯堡 做個好心啦

你地好撚sweet

比多粒啦 dllm

5覺

sweet過我同謝b

一齊囉

90分鐘都係4:4角啊啊啊啊啊

又閃

你地好撚on9

cup呀

唔係點迷kaki

sorry

係 呢句先岩😂😂

都係5好

浸未

辣殺

kaki跟我

就黎改做乖巧的餅乾世界😂

係 笑4😂😂😂😂

小球半0以為狀況良好
踢完fifa返黎睇 屌牙😫😫

我係錯左 你有變身了！

^^

5乖巧了

我隻9 妳5鍾意99咩

大未呀屌你

改還改唔好加隻bb同豬

咩2c先

😂🐶可愛

利尼係咁攻做乜鳩 我個2.5s呀

係😂😂

做咩貼西面emoji

長眠未

好核突 十係車厘子得意啲

我用緊你隻眼牙？又關你事⋯

🍫🍫🍫🍫最可愛呀7頭皮

我有車厘子呀

訓覺都反手 我屌你老

笑4😂😂😂
善仔面紅了

你地真係好好笑😂

sorry西面蛇 5敢了

要多口味的 有水果花生巧克力奶油草莓綜合

背得熟過我 多謝機械人對餅乾既支持

訓覺先 各位羊多d
人如果冇感情 一定少好多煩惱

又連，屌你牙

因為呢隻公仔hea得黎幾有趣

9咋啵...

機械人你揀我定kaki

又呷醋

呢d問題問黎無2c

我淨係知kaki會揀我就夠

填form排隊先啦

我揀善妹 但迷kaki得唔得

艾堡快cup

得

笑 整張google sheet比你啦7頭

冰角

善妹真係善解人意fit晒個名

屌

連2c屌你老母牙

0215客隊頭先仲有1.8幾轉個頭1.73

艾堡快

=.=

一係贏全格，一係輸全格啦屌，我買左大波呀

半格都是錢呀...

2神係咪輸撚左

原來輸左了

舊登定連登架

我要開大-,-

前者

比多一隻角

艾夫斯堡入多粒啦

其實玩賽前角真係好弱智

準備買

mamo half big
利即3.5/4s
桑big
斬木big

尤其是有走地

molamola

美職？

買乜

55

想g

波呀嗰陣真係神準
之後就到書包上位，再到盧包

11.5s頂撚埋個加時

冇左喇

12c

一講即爆...

屌你老母最尾先爆

Lo cashed

89mins nogoal 1.1 似引樓主

Want g

朝早起身先算

小小地主ng

加時nogoal 1.08-.-"

主rc-.-"

客ng

入lift未

岩出

客rc至真，睇撚錯

利尼史特朗 2-0 史卓加斯特12c

10.5S XX( 12.5S

多謝樓雞

多謝妮，利尼

利主w 2.5/3s 3.5s 大大力cashed

兩埸都係咁

妮

臭雞爆1c

好彩頂到12.5s
就來要賣底褲

妮神呢個名細細個就聽過

挪2.5s

今日你先屌人老母黎

利 2.5s 無第三球@5 3.5s 13.5s 大大力gel

有咩方法lock screen 但keep到馬會log in?

iphone冇事

2-0真係頂到完場

會唔會多過30分鐘冇開馬會app
平時都係lock screen 但keep住log in(an機)

屌我啦 仲唔屌我

可能係

山度士對家算唔算派錢

想插插..

好彩你叫頂住

今晚仲有無

樓G 轉運未 我燈左你好多埸

甘美轉左0.25

唔知
過澳門hi好多

馬會派角細錢未

有信心？盤都5要

同問

無咩信心
盤咁熱俾狗買

我係9

盧恩達

我都係，拎黎串甘美2.5s

主其他

派未呀

跟伊伊了

早抖

主fg上

角細仲唔派 有問題不如全部退錢

cls

秒入…

Aalesund

goal-.-"

盧秒goal

今場請nba

報驚，懷疑你操控賽果

客請你反cup

lo goallllllll

fg收錢

我收到果邊既劇本係客隊追和

和-客上牙

hellooooooo

88

kaki help

Lo goal

yes？

goodnight

騎撚死你

埸角有問題 回水PLEASE

我冇話得啵

Kaki你揀我定西面

ME

精精地就答我 5係無飽飯妳吃

真心 場角搞乜？
場角我輸$$ 唔介意回水

。。。。想迫4我嗎

。
惡到

回水牙

我都唔介意

我個13.5s呀

係 我最錫你你知的

🍫🍫🍫🍫🍫🍫🍫🍫🍫🍫🍫🍫🍫拎去 希望打發到你走

當我係肥婆牙

又想扮女人？

kaki唔知揀邊個好就不如揀我

回水未牙

我個個都咁愛錫的
一齊加入餅乾世界

其實係咩事...多左定少左角

又關你事既

不如少一角啦

我估係遲派姐 賽果應該無變

試過回水 呢埸唔爭在

Buy jor

係咪又係臨尾球證食角嗰啲case

多左角定少左角？
可能係北角

live score 12c
波探 13

哈

你要草莓味還是忌廉味
對不起我只有巧克力味

係啦，又要嗰邊官方出左最後結果先派

定係東角？

我球探12角 SofaScore 13角...

是水果味 還有奶油和綜合的味

冇人屌球
客反cup

半場追和先啦

不了買了主

呢個有難度

13C 你老豆大水牛牙

有冇得打電話屌屌佢

下 咁都得

屌你老豆牙

屌呀，我12.5s

dc都係12c....

-,-

派你打去狗會

Forza 13

盧詠對決

第756回對決了，往積黎講盧贏左438場，詠贏左334場

客隊副選

0300 小球

9up系列

好彩12.5S 買100 10.5S 700

我13.5s都要等咁耐
利申收到錢

仲唔追和就要jump

DLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLM

挽留

買唔到2.5s dllm

買左

dead

Ayo

碌鳩煩到

chisin 原來因為咁 12.5 cashed

都係上下上下啫

紅左個，頂住

加時加咁耐都係無波入

早安...

山度士

達拉斯

早晨

返工鳥

Same road

X3

Lm

係咪得我要返工

小妹個心好痛

典解 多倫多咁快失球

做咩轉左性...

之前唔知有性別揀😫😫
依家轉返自己真實性別

做乜鄙視小妹😣😣

兩場主都好波

買唔切機員

盤?

買左3/3.5

火焰正氣到

斬木仲係0c 要破燈了

斬樹佬goalll

2

3

4

5

全部主隊2-0 3-0 肯刷屍0-1

6

同意

山度士逼害小妹

平手走盤都好啦

我買左對面

希望刷屍下半場中出人 佢最鍾意

似乎真係破燈了 半0😂

請行神蹟但睇盤口斬木佬似開得出

肯殺唔肯殺，搞乜
仲要開半一，不如返去含

岩

走盤姐

合體 機員0-1

衝擊 火焰 好勁

唔通食屎食著豆

你大波波加油

好正氣

我屌你老母美國佬唔係主場好撚勁架咩

火焰勁到

女人黎，溫柔啲

唉 唔肯刷c應該6.5s了

逼到小妹講粗口😩😩

得返$220
唔知做咩好

6串22

唔嫌低水就買少少6.5s啦

吾能系兩場半一都炒車牙😞

我嫌

有無咩好介紹

fit晒

肯殺屍糕未

多倫多1.85角又中

唔會啦
無心戀戰

糕。。。

都無用...隊波太差無表現

再一次呀 神呀 你再一次行神蹟

快手入多粒 比我入細波

唔會了

1角超人頂到完場啦

0900有冇帶綠帽

1c 都夠膽死

肯殺屍請杯斬木佬老味

愛是沒名字的歌 留給這世上無名字的你
就算應該忘記 偏不記得忘記

盧goall

mama

賭到上晒腦點算

候斯頓想要半客但唔敢買

連c未

咁搞法都唔知點贏人

馬會開即場專簡波細角細....

渣ga
猴 3
456

候斯

仆街馬會咁準時巴今場

芝加哥半1全11

佢半8又識全9

輕鬆啦 因為我冇買

尋日馬模同利尼都角大

唔係有即場？
咁快封嘅

所以半1咪大

狗會

要重注地震佬了

本人命犯天剎孤星

我呢場都買左我買開既野
好燈救命

Ky 9.5s?

師父買左。。。。。

巴打你有無輸左十個。。。

咁我羸都唔止十個
上星期其實打個和

Ky 520
跟我盤水 唔洗京仆街業主

呢場似D樣

咩呀，買邊場，我即買

返工做狗fml

hi

有人唔做去做狗

u2

呢場想買角膽

吹？

係咪要加返琴日個幾場先型啲

全對家？

估8

呢個想知

中係正手 唔中係反水

100%

咁早moon

3紅1走3黑

9點啦

柏雷西花同路 想跟了

太多

咁我都要gun棋王了

7未必得

1

黎個練心數數角

出第一份糧入左5k而家得番500$

信夢神買主先

點解一星期既假日咁快完
聽日又要返工
點解成日都要返工
我對於退休真係好有火

邊個發明返工
係咪ON9 好玩唔玩玩返工

同路，準備要做野

嘩 星期日返工 好無良呢D老闆
BTW 你做職賭算啦

練下心先

好wor

職賭我都想，會窮

我依家個個星期搵場就買大少少
希望快D儲夠錢退休

嗱
串一條對家
串一條我心水

典刀羊拉

練左15分鍾了 我好不安了

唔返工冇錢賭球

係，做老闆果d全部黑衣黎

我玩期權羸少少
玩波又輸返少少 屌啦星

無良KY

單跳你賠？

想跟

仲激過玩波

心水清

個市跌未？

屌啦媽 日日8點返工 8點先收工 有汗出冇糧出
去撚到上海咁柒遠人工都係果少少
日撚日12個鍾 屌啦星咩

呢度仲有一個老闆

法國耳經矛人中2禾

我都等緊佢趺
但短期內唔似會趺

你坐office點出汗呀
無冷氣？

hkjc

書包神弟子

比D管理層CHUR撚到冷汗都標埋出黎

有冷氣都會出，唔係講笑

機員刷c無回報

M241

米抹黑啦

1.5 高水試下入大

搞掂fg先，多謝

M239

2.5s 2.33

個個都老闆級
我打工仔

等你即場入球大細水好耐了
多謝你 一陣回一回我就買

on79

佢依排好準

買唔到急流盤 弱智狗會有即場封盤

我馬模5.5s中ga

買fg 1.9咪收$$$，夢神

我打份牛工 女都就快跟人走

唔撚係掛

咁灰

你琴日中二場大細

冇錢係咁上下

唔好追啦
至少追和

唔緊要 努力搵錢就得

依個真

Why a u recording?

姐係下隊又主2:0？

我跟哂 所以知

試下囉

小妹覺得唔守時真係好差囉

睇約邊個

我記得高登以前有個叫思覺象既人
個個星期都會開PO話聽日又要返工好唔想返
果陣我都唔明
我依家明了

係。。。讀大學果時仲會笑佢。。

坐office 做中層最辛苦

又自問無能力上到去

其實想返低層搵少D 過世

上工

我依家比人笑了
一星期返6日 每日12個鍾 一星期即係要返62個鍾

你做engine 返大陸我估4xk 一個月都走唔甩 14個月糧最少啦

夾心果層

佢依家斷咗手指，好耐冇見佢了，佢有過嚟lihkg

我fresh grad炸
做client 冇呢個數
但又唔係差好多

佢唔止啦 40k果少一波係散子黎

唔撚係掛 斷左手指咁搞笑
佢成個人生都咁風趣既

有個朋友fg上大陸 20k

收到風ky媽媽間補習社係遵理黎
個個月收入用m黎做單位

我都就斷

低層 根本唔夠錢過世

上到去上海如果得20就唔會做了
物價其實好撚貴

做地盤斷手指一d都唔出奇

那麼m240
240m一個月

佢唔見咗一排，突然開post話咩狂賀終於唔洗番工 機手拉錯制斷骨

會升既!

fg係1st goal 20k 咁撐夢神

屌 痴撚線

佢廣州 好似 全包

上樓

8+1up 2.5 2.01了

遲下都想落返廣州
做呢d中資公司好處就係可以入紙調黎調去

唔入了 你咁準 我唔追你對家 (住)了

邊撚個話工程做client唔使ot
日日都唔知自己幾點放工

🐒 求你了

入球黎?

ccc

就係無買到呢口。。。。

使唔使咁盡...馬會得罪左你?

無ga，不過業主得罪我姐

2c

我得罪你？

猴追和反杯 我自爆全裸相

你業主係咪link黎?
有朋友20年茶餐廳輸左比領展 屋企由中產變返做打工仔 陰公

有樓有又舖

3c

唔係啦

5.5又無高水浪費晒。。。。

4C

3連

唔撚係咁燈掛

goal埋

變身又出黎

冇傷冇停半場補4分鍾
咁搞笑

最後無入到
不過都要頂

？？

Ky買左好多

要幾有信心先可以咁買
一個連c含家剷

收到風每注係50k

港珍
吾知有咩好京🚬

嘻 跟ky先

升水

粥水

mama上緊堂

983

Ky,你c fu 2串一角球 50k,袋150k

984

Ky一講野4角

1001

990

991

So

993

Kky is 燈

994

998

咪撚同我爭啦